小心陷阱！

警察突然唔見實有鬼計！早幾次行動警察無咩點做野係驚住g20，但g20已經過左，已經唔係警察告唔告你嘅問題，係我地實際衝左入去，佢地已經有藉口出手做鎮壓，加上黑警怨氣，今晚夜啲，出樣人少左，實暴力清場，血就流梗，分分鐘出人命，我地唔可以損失任何手足，下次仲要出黎，我求大家睇好時機一大班人散，唔好比黑警打傷。
BE ＷＡＴＥＲ！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

要留要走都要一齊行動

即刻開記者會，讀訴求／宣言，跟住集體散水